有冇人揸緊UWT

1.8

1.02入
20000usd
0.2要溝咪

油價日日新低

22蚊就夠膽死。。。。

ETN 好似會回收

好似買etf安全啲

就算唔回收,decay都蝕死

聽日再溝1倍ETF

hi 岩岩入左0.4

1.1

$1.28

應該冇機會返家鄉,搵位走

點算

到0.3再溝吧, 利申冇貨

會唔會打靶㗎

0.47

油升18%
3x UWT 9%

0.29

1 0.8 0.6 0.3 都入左 但呢隻野跌就跌得多，但升就升好慢

咩情況會強制回收？

係囉笑左 仲話3倍 跌就真係3倍喇

唉, 我 $ 1.48

呢隻閪野真係屌你老母

隻野citi 出，屌

準備回收